點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

幾年前英國班後生為錢就反對英國脫歐， 但英國唔脫歐就要繼續接收穆斯林難民， 法國有辦你睇， 俾班穆斯林難民瘋狂死襲

美國果班後生就玩抖音奶支， 又支持孌童登， 點樣白痴弱智既事， 只要加challenge就自願走去做

真係好想知係咪英美教育出問題教到班後生咁反智

btw, 支那就咩年紀都反智

人地又無經歷反國教同佔中魚蛋

日日edm不知幾梳乎

港廢青有幾高汁

高汁過你呢d 5毛
又哂左個acc

低質佔幾多唔清楚，但一定惡過高質果班，所以會有錯覺以為人人都低質

唔係中共咪一鳩樣，生活好係咁㗎啦，扮咩老屎忽

兩年前啲人咪又係去深圳食唔知乜春魚同飲唔知乜Q嘢、抖音扭吓扭扮白痴

利，廿中老屎忽

生於憂患 死於安樂

good times weak men
小中大學都係左派思想

Good times create weak men

美國佬我唔知
英國佬不嬲都係得小部分如神一樣嘅存在，其他大部分都低低能能
脫歐影響嘅唔止係難民，仲有年青人嘅升學，前途，生計，物價等等
好難怪我地普遍反對脫歐

和平安逸得太耐，連危機意識都冇曬

支那滲透教育界咁多年
就係要令到白豬變到好似支那豬咁
淨係鐘意食同玩
唔識分是非黑白

#11第個五十六嘅答案比你呢個港廢中高汁好多

睇下玩抖陰人數就知

係歐盟本身出現問題

因為抖陰

循環嚟
冇地方可以世世代代都富有開心和平

起碼高汁過你先啦

有人只係識得在屋企上網
被虛假資訊誤導
人云亦云 不會求證
文史哲一竅不通
被人煽動 像羊群奔獸鳩衝
只懂破壞 沒有建設
自我陶醉 以為自己高質

對歷史無知

因為班撚樣未面對過真正極權

安穩左咁耐就唔會識居安思危 加上中共特性係專搞自己人唔會越洋搞外國人

和平病，你以為香港之前好好？08年成堆｢我係中國人｣

和平太耐，冇哂危機意識

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

患難令人成長

2019前既連登咪一鳩樣屌柒香港後生核心價值係得
喜茶
海底撈
王者榮耀

根本有啲嘢殺到埋黎先識醒

香港之前大把人去食酸菜魚飲閪茶

依家都仲有啲港豬on99
但識覺醒嗰班已經係叻仔

係咪全世界得呢到咁19分高質低質

眾人皆醉連登仔獨醒

想像下香港嘅小學中學大學啲老師教授全部變曬做中國人，大概就係咁

就講兩年前:
淘寶
禮拜六日上深圳
再唔係就老蘭role play喜愛夜蒲
炒iphone
笑下安心偷食, 狙擊賓妹
今季supreme出幾多件tee邊件炒得仲清楚過自己區立會有幾多個侯選人區議員係邊個

之後出黎比人打兩棍聞下胡椒就當自己民主聖鬥士, 轉頭話人低質, 當自己好撚高咁

bye

人地咪又係覺得你低質把自己看得那麼高

係.. 真係唔殺到埋嚟都唔會識醒
人類都係咁
我敢講普遍後生仔都係上年6月先真正接觸多咗政治

仲要出po話人地低質 自己高質

接觸越多，走得越快

香港唔係林鄭咁打得
而家仲食緊海底撈呀
台灣都比人攻陷左啦

只要大家都要維持對人嘅道德要求，中國就可以肆無忌憚咁亂做。
中國美國都做左衰嘢，yes，但問題係左膠大多淨識睇英文，但唔會去學中文。
然後又俾人教到要小心接收資訊，要fc但係冇學到要自己fc，依家就係到食人低D低質偏頗fc，仲要發自內心覺得必真+譴責。右派報D中國威脅就話冇見到。

最近上堂學sec，其實好多現行系統受到嘅威脅係因為大家憑信任做嘢，有個案例係電腦中毒就係一個部門要開唔到文件，就將文件交俾it部門，it部check都唔check就開，admin ac booooom

其實教育同理，而且相比仲有D脆弱。你諗下如果D左膠老師好得人信任，然後教人睇左膠報，根本唔需要口講自己企邊同宣傳，D學生都會覺得應該投biden。

報出黎個D唔俾公開支持侵or強迫人表態先係真白痴，因為如果你學生信任你，要吹風唔難，吹唔成都唔會上報。究竟係咪對家助選團

係囉
人地又唔洗對住
反人類既中共

難民入黎殺人強姦文化入侵滅你族
仲講乜鳩生計物價

Good time weak people

而家目標都係移民保命
只有增強自己實力(有多本護照，有多d錢，有學歷)，咁先係有能力同中共對抗

邊有得比
你香港法治經濟民生同種族上都比人壓抑緊，
人地西國家幾樣都好強，中共唔會明目張膽咁侵害到， 極其量都係暗啞底做古惑嘢， 但同一時間表面上會畀好多利益佢地
好似十幾廿年前嘅香港都有呢啲利益，人人搵到錢自然會面向祖國。 十幾廿年前你開呢個post啲人都笑鳩你啦
你要比可以同嗰啲俾中國影響到經濟嘅非洲國家比， 或者捷克當年政治上都畀人侵害得好厲害，佢哋嘅反中情緒就會特別高漲
相反太平盛世唔同你諗咁多根本就好正常

唔好將香港人角度投射落英美國人到啦
又唔理解本土人D理由

支那控制緊打壓我地，我地更係覺得支那係全球毒瘤架啦，侵係最好架啦

樓主唔好咁弱智，睇連登勿認真有時真係真

p.s. 高質低質係要睇評分標準
用連登人角度睇，係低質

人地國家要自由要大愛，但唔會深究你做左咩，所以得口講同慷人之慨嘅都係算高質了
咁原本唔係唔得，系統本身就係打算要D有左派內核有能力嘅人去帶D得口講嘅，但如果個國家最後教出黎嘅大多都冇左派內核，我覺得可以話係system fail了

依家個情況就見到啦，一邊話求同存異大愛社會，一邊打壓另一邊，唔自己fc冇真正了解就用自己見解去攻擊人，twitter好多

真實情況如何，要睇選舉結果

我無咁做
上支那食嘢=食屎
從不淘宝、冇任何支那apps

得罪講句，就係依句，外國後生就算15，16年先開始接觸政治，連登已經無資格批評人哋

人地睇香港班後生仔咪陣係低質
人人要求唔同 唔可以強加自己套標準落人地度

香港賤種一時唔偷雞學人做保長
氣燄大到指責人地低質

唔講之前補選1on1係建制贏

你憑咩講跟你果套就係高質
人地西方人生活方式就係低質
以為世界中心係香港 乜都跟香港先係正途

又唔好咁樣講未有反送中之前咪又係大把後生鍾意 北上揼骨食雞煲 食海底撈
得閒嗰時又玩下抖音嗰啲支那 Apps
14至16醒咗個班其實唔算話多
反而反送中一役都算叫做喚醒咗好多人

因為佢地覺得好多人用抖音 撐biden就低質
咁都大把香港廢青食m記用taobao睇tvb啦
香港又一樣低質
連登仔永遠覺得黃絲就係全世界最高質既人
笑撚死

香港啲yellownazi同中國人有咩分別？

阻人自high小心死左俾人燒？？

但我覺得你忽略咗環境因素，我地對政治既了解情況係指數式增長 因為殺到埋黎
外國班後生既政治好似仲係停留於 環保問題，種族歧視
我唔係話呢D議題就唔重要，但睇返國際議題 好明顯有D更加重要既issues係前面

無可否認，兒登仔真係世界級

你辱華

正想貼

太安穩

收留回教人和歐盟無關，都是自發收留的。
留歐只會利於歐洲國家的移民。同時，好多英國人都喜歡移民到歐洲大陸生活/工作/讀書或養老。

收留回教的難民，是基於英國是西方軍事陣營的第二大國，自然承擔一定責任，否則怎會有其他國家跟隨英國的做法。這些慣例都是第二次世界大戰後，西方國家定下來的，草擬者是英國和美國。

因為民主自由 唔會俾政客勒索

以為trump 簽行政命令同歐洲限眾令就係極權

冇計，鐘意講真話

左癌上腦啫，冇事嘅

你講既就係港豬藍絲

Edm

因為連登仔可以看透世事

叔一燒

補選個陣係飯民自己屌票屌到輸，仲想賴其他人

港奴最叻轉軚

英國難民根本唔算多，就算係有難民好多時都唔係因為歐盟，自己數據又唔睇係度鳩up。仲話香港後生低質

你都on9，個個都會變

Exactly，英國既難民係歐洲比例唔算多，亦唔太關歐盟事，連登仔平時書又唔睇多本又係度鳩up，會唔會自己先係最低質個個

好明顯調返轉啦人哋鬼佬呢個種族已經贏咗我哋

我地不嬲高質

其實邊度嘅人都一樣
無經歷過時代動蕩
自由民主唔使自己爭取已經享受到自然會耽於逸樂

唔覺香港人高質得去邊

係左派霸權思想

你只要有一DD 睇落唔政治正確就會俾周圍人圍屌
Starlord 就係一個人板

嗰陣講政治嘢班人會以為你on9
同人講唔飲喜茶會俾人覺得你扮哂嘢

依家

係啦係啦香港人最高質
人哋就最低質

自大到......唔覺你班連登red neck有幾高質
唔好以為自己看透世事，政治環境分別而已

人口比例，窮一定比富多，蠢一定比叻多，低質一定比高質多，無計

一早扑咗佢，原來仲有人未扑

香港2014前可能都差唔多

除咗細個俾老豆帶過去支那之後，從來都冇去過，張通行證過咗期十幾年一直都冇續

60年代班左膠好多都做左教師教授

你講野咁直接佢地會嬲

美豬

其實係生不逢時⋯⋯

人地有得來不易既和平 何必要搞到日日都準備打仗咁
支那而家和平時代都由小學開始教打仗 敵人空襲要點逃生 需唔需要加入做必修項目 每日都練敵人黎到點反擊 咁樣高唔高質？

大家要block就block埋我
佢係萬中無一肯講真話既人

林鄭先係高質啟發者

真

其實當佢地發現支那控制左成個美國嘅時候就會醒

咁你班高質香港人
做乜仲要湧去英美澳加

出po前應該去吉野家元氣行一轉先

因為歐美精英好多都看破紅塵 唔撚結婚生仔

反而個班蠢材卻大量繁殖 導致劣幣驅逐良幣

其實呢樣野唔關地方事，唔好地圖炮
香港一樣有一大班後生藍廢

仲會成日嘈生晒
有武肺都唔理照開party
講緊大學生嗰班

班中二病成日以為自己叻過人

其實果時抖陰都越反越紅

已經唔計M記啦
當係班窮撚要30蚊內食冇得揀

係 香港人全世界最高質

咪on9
中國好多人都高汁過班死鬼佬好多

無論英美定香港 都係左膠累事

認同

死都唔戴口罩

低質極都好過香港個班

你做乜咁樣鬧班毅進警

玩抖陰

真，香港有班廢青讀唔成書，跟住讀埋晒d垃圾毅進科去做走狗

我認我反國教之前都好撚愛國, 中國奧運數金牌仲數得好開心, 買99式坦克同深圳號驅逐艦模型返屋企砌, 10周年回歸著住件回歸tee shirt 去大球場睇解放軍, 仲入埋工聯會d 濕9青年動力協會跟亡國興去打wargame

曾經有人同我講佢只會認自己做英國人, 唔會叫自己中國人, 我果陣仲同人講, 我同你DNA都係中國人, 唔到你否認

反國教180度改變左我

因為抖音

好心啦 咁都有得打飛機 憑咩覺得香港人高質

on9 la 你睇2008 年高登
咪一樣，針未入肉，當然包容
冇見過人嘅醜惡當然個個都係john Lennon
我地14年到今日經歷嘅佢地都冇經歷過
我地同移民搶中學，搶大學，搶工，搶公屋，搶私樓，搶醫院，搶產房
你同我當然會明白外人係可以有幾仆街（唔係冇好人）

反對脫歐好正常
同歐盟達成唔到協議 一脫歐就會成個經濟玩撚完
脫歐派講既好處幾乎全部做唔到
再加一大堆解決唔到既後遺症

你比共產黨打壓
你嘅敵人就係共產主義

佢哋西方資本主義一樣有打壓
對佢地黎講資本主義係更接近嘅敵人

係唔同地方生活嘅人都會有自己國家問題
有建制就有壓迫
唔同國家嘅人面對嘅建制都唔同
諗法及對美好未來嘅投射都會相當唔同

點解未來杜拉格斯咁型
小杜拉格斯咁港孩？

依家明未？

五毛又出嚟吠兩句 幾驚你縮

講緊政治取態

腥移民
大白象工程
普教中
水貨走私

打完飛機記住抺返乾淨
高質喎

香港都低低地

自理能力0
變通能力接近0
自律性接近0
上進心接近0
大局觀接近0
同情心接近0
文化水平0
外交水平0（識幾個香港大學生走到黎鬼佬世界講野on99又搞d自以為好笑嘅gag，望到d鬼佬假笑真係好尷尬）
吃苦能力0
膽量0（好似連登仔咁對住女仔正經講嘢都可以講到面紅講到1999）

係得創意力同埋做奴隸嘅能力（學校訓練出黎）比較高

引五毛出洞acc

英美班友除左玩仲識d咩

對美國某D細路黎講都係殺到埋黎架
例如侵侵搞到佢地差D無tiktok用咁啦
證明左侵侵=bad

btw我打機接觸到嘅美國細路都其實都唔係咁低智嘅

都唔係嘅 咁美國咁大咩人都有 而左膠多數大聲過人
但都有matan even呢D好高質嘅細路嘅

連登社會垃圾都笑人

6月前一直留意甚至參與政治嘅人喺14-18年經歷住行屍走肉絕望嘅低潮期，成為宜家光譜上最極端嘅一班人(非指勇武)

左派得黎膠先係重點 左派希望平等 世界和平 保持批判精神 一個正常左派又點會支持一個極權又迫害民族嘅國家 根本講唔通 和平大愛唔係問題 但要睇時候 政治上係有不應妥協嘅時候 睇清呢點嘅左派 唔會係我地嘅敵人 左膠所講嘅膠先係我地應該針對嘅地方

個個玩抖音

好多時問題是出於，聽完KOL或濕鳩傳媒的報道之後，自己沒有到相關機構的網站或者百科全書去核證真假，就相信。這樣做，出文或回應就只剩下感情，而沒有別的了。

個個上連登

點解香港後生仔咁自我中心

係 雨傘失敗之後本來已經死心 諗住做一世港豬

真係上年6月令我覺得香港仲有一絲希望

佢地識睇連登既就會問點解香港後生仔咁低質
兩地接受既propaganda唔同 連登係一面倒正係有拜登既負面新聞
英美正係得 侵既負面新聞
傳霉控制一切

其實好多香港人 /連登仔都無經歷過，只係知道件事

人地第1世界嘅地方有自己嘅問題啦
香港第3世界咋

佢地自我意識太強
唔會理個社會發生咩事

笑左 將自己睇得咁高

講中左你隻死五毛

唔係掛

以己度人post

脫左歐咪唔洗收難民囉天才
倒果為因仲笑人唔睇數據

其實咁都唔緊要，仲以為自己真係好高質個下先難頂，人地後生想留歐係因為歐盟真係令到佢地讀書旅行做野等等好方便，而且後生係偏向cultural diversity 多D，咁樣都畀連登仔屈到係低質，成世未出過歐洲ＯＲ無本歐盟護照唔緊要，但唔好唔知頭唔知路係度獻醜又自大又話人低質啦

呢個我覺得係經過深思熟慮得出黎既最終方式

一場運動你叫人無條件地犧牲自我利益係不可行

成功個堆人大部分都係咁樣做：
- 袁爸：有錢有人脈 做kol
- 羅冠聰：有學歷有知識
- 懷仔：有錢 做有影響力kol

呢個世界現實係弱肉強食，你有實力先有得say
所以我認為我地要多d人移民去西方國家，用自己一票去抵抗左膠/中共
再有能力d既，出錢出力去參與政治 加入組織幫返香港/反共

無錯 全大陸都係咁
尤其是網上班小粉紅同5毛
不學無術谷精上腦
直情係文革遺毒

因為美國後生係民主情況下俾人無聲洗左腦
但冇打壓人權咁解

英國脱歐係老一輩要脱wo
後生反而留歐派黎
以前明報有寫專題有講

佢地無比人禁住食左一打red pill

都講埋收穆斯林難民依點你都睇唔到

方便去歐洲咪同班支那官小粉紅， 支持搞亂自己國家而自己就拍拍屎忽走出去好自私

個問題就係人地未經歷過d咁嘅嘢嘅時候你點叫人支持脫歐
英國人甚至係美國人喺近依幾十年都冇經歷過一d好大嘅文化沖擊 日日生活喺冇憂嘅世界你都唔會想有改變啦

D人討厭Trump因為覺得佢歧視新移民，同埋可能平時太囂張覺得好多嘢都unfair

可能真係要整返個 反ccp challenge

係嘥

而家咪同你講數目唔算多而且好多都唔關歐盟事囉

2015年查理週刊發生咩事， 係正英國隔離喎

班愛侵力真係以為成個世界圍住自己轉

你老母做雞俾狗屌

通常話人信虛假資訊都講唔出d資訊點虛假法

你代入美國班YOUTH睇下就知
香港人又代入 烏克蘭/德國以前既環境就知

美國都唔係身處於香港. 理得你HKER咩,
我地HKER以前都無理 德國其他獨裁以前D野.

TRUMP宜家禁抖音, 種族歧視之類. = YOUTH不能玩, 所以未憎囉

有本書中文叫為什麼我們製造出玻璃心世代
英文The Coddling of the American Mind
講得好好 講點解宜家美國大學生都咁反智

點樣先叫多
你有好多個老豆老母兄弟姐妹俾極端穆斯林恐怖分子殺咩

？華人係英國都有殺人案係咪唔畀英國接收香港難民？

唉，左腸禍國

生於憂患

你講嘢都幾低質

穆斯林係因為西方人士重視既言論自由而恐襲， 華人有咩

香港人高質嘅地方只有乖巧同順民

已完全封鎖

？未歐盟就無難民申請，你條傻閪係咪唔知英國有難民庇護，有無脫歐都係咁

問題係英國既難民申請（都已經唔計埋穆斯林個堆)係歐陸大國黎講算係少，咁樣係唔係你所講英國好歡迎穆斯林 OR 英國好多好多穆斯林 OR 英國多穆斯林係因為歐盟？英國有難民申請好多根本唔係因為歐盟

一早block 左果條友

其實依嘉都仲做緊啦
香港人好撚肉酸真係

劉備 ： 誰人可稱高質
曹操 ：唯使君與連登仔，腥討之流，不足數也，

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問山本五十6(狗隻#289946)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

peace time makes people weak!

因為Peace makes you weak!

人地清醒果時係會拎起武器起義喎

我諗起曹操
天下和平 佢一定彈唔起

有時真係覺得佢哋唔係未醒
而係嗰種無力感令到佢哋變晒鴕鳥
以尋歡享樂慰藉自己呢種感覺

酒池肉林 軟化下一代

個個安居樂業係咁架啦，你諗下以前香港俾人溫水煮娃果陣，個個安居樂業，東莞盛世，香港咪又係全民廢青

一開始有左個前設先，就係普世價值觀，呢個係不能打破既前設，世上每個人都應該享有呢堆權利，唔同國家唔會有唔同既基本價值觀

即使中共都係係提倡呢堆價值觀

所以得出結論：係共產國家破壞呢堆普世價值冠
而資本主義去解放 共產國家 唔屬於打壓，只係維持返應有既普世價值

真
依嘉果班都灰哂
有咩都唔會再出
要睇返後生接力
雖然都唔會㗎啦

左仔唔值得驕傲
香港來講
左仔係極之少數同埋不被接納

劉備人血饅頭

就好似喺高登轉來連登一樣
同你條女派帽咁
個個都變

個個抖陰真係sosad

咁低智都玩

投留歐都唔得
係咪同你政治取態唔一樣就等於垃圾

O really?

香港後生仔幾時有高質過人哋？

泰國 智利 白羅斯

睇完覺得係香港啲細佬傻更更

我覺得係因為佢地生活好幸福？班美國人唔信抖陰會偷佢地資料，因為佢地未俾政權逼害過

睇地圖就係 我嗰陣喺英國生活 除咗大城市有少少迴響之外 根本就對一般人影響唔大
唔好諗到人地同我地一樣 香港本身好細 大家嘅聯繫好緊密 好多香港嘅資訊可以好貼身 英國地大 唔同城市本身有自己市內嘅資訊 個個都唔會擔心其他城市嘅嘢 更可況隔離國家
我地就一河之隔 人地係一海之隔 將我地自己香港嗰套放落去其他國家根本就唔work

幾白痴都好, 外國政府福利好, 點都有生活基本保障

同埋支共威脅冇香港咁直接

其實佢地咁樣先正常，好事黎
得返老人家先對政治有興趣代表嗰個地方安屋樂業
對政治有興趣全部後生仔既話即係出左問題

英美國家有民主，社會開放，福利又好，啲年輕人唔需要經歷大風大浪，未試過爭取自由同被打壓，個個縱壞曬
絕大部分英美青年連上街遊行都未去過

一早block左

針唔拮到肉唔知痛

14-16年有本民前熱狗興起，魚蛋革命，新東補選，都唔算低潮，真正最低潮係16年9月立法會選舉DQ之後
經歷過呢啲低潮，反而覺得而家唔算差

block

其實佢哋下一代受咋嘛
佢哋呢好大機會冇乜嘢

生於憂患死於安樂

安樂時間過得太多

Block多個毒撚反社會人格

因為由出世到大個都係生處於No1大國既環境

同意
班泛民好醜惡，以為可以少個香爐少隻鬼分
唔係點出力， 結果好快論到自己

香港係因為呢兩年環境極惡劣，先逼到有咁多高質後生仔出左黎
歐美果邊已經開始越來越多極右團體出左黎
即係話有部份人已經Feel到有問題

泛民要去到兩次補選失敗先識驚
個人最欣賞低潮期間依然堅持落去既人，鍾翰林就係其中之一

拜登有人支持佢，可以話係嗰邊所有高等教育嘅風氣，所謂支持左派就好似同人要呼吸一樣變得理所當然
當佢哋身邊嘅人個撚個都咁左，佢哋自然將佢當係常態，一樣係常態嘅嘢自然都唔會exercise獨立思考

歐美由細到大都灌輸大愛 無錯bor

紅得咁緊要
我由細到大睇奧運都係支持支那隊對家

最大問題就係西方人文冇居安思危呢一種概念

bad time good time
當年香港廢老有幾賤畜有幾垃圾
而家班細既就要有咁高質補番條數

30歲前都係支持社會主義係正常

30歲後仲支持社會主義就係on9

人哋BLM LGBTQ protest必去打卡㗎

人地已經一早經歷過哂民族國家同獨裁統治既洗禮，而家更上一層樓諗下環保文化多元既議題就畀班仲停留係人地歐美百幾年前既階段又自大既連登仔笑左膠，真係唔知邊個先低質

屌你真係好中 香港人幾時咁快做到民主大師兄 係高處指指點點
同世界其他國家嘅民主抗爭道路比 我地只係小bb 啱啱起步

屌你真係好撚中 講慘其實大把國家既民主運動仲慘烈過香港，人地都未出黎話自己高質，連登仔食幾下催淚彈就以為自己好撚高質，連登仔其實醜唔撚醜

香港不嬲top
係啲人見識少先會踩低香港

香港個班淨係比機佢打就夠

脫歐有好有唔好
好難一面倒話因為咩

所以咪出到呢個post 囉

正想貼呢張

其實啲環保膠同yellownazi一樣
出發點可能係好
好多時思考只流於表面
只不過環保左膠喺身處一個民主進程較遠嘅地方先係咁

香港果班有幾高質

迫出嚟，你睇幾多瘦仔瘦好企前線，本身都係過梗安逸生活

有時啲外國人留意嘅議題都唔係特別高層次
例如美國醫療
唔明連登點解咁自信要話人生活無憂

岩呀 舊年之前幾多人返大陸玩

英國難民問題相對唔嚴重
本身已經有大量N年前殖民時間留落嘅印度人，什至有部分英國人偏向喜愛有色人種。我識嘅鄰居又好朋友又好，去過連登口中嘅貴族香港唔多，反而大部分去過印度同enjoy印度
如果你講問題，近排有堆講廣東話嘅盲毛，入超市成個basket隊上till，去餐廳食野又無規矩，出街又大大聲講自己語言，我覺得哩班會嚴重D

英國人本身都唔多care國際新聞架啦
頂多咪睇下個topic得個知字，有睇topic已經好好，更多人連新聞都唔睇
你估好似香港人，美國大選又關佢事，英國脫歐又關佢事咩

一直都有睇政治
燒山係我啟蒙
港人理政治大約係由12年開始
上年大部分港豬都覺醒左
當然依然有好多人仲活係平行世界
買chanel食完氣

根本香港班賤種生存意義就係搵嘢證明自己高質

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

一早blocked

為錢既話, 其實人係自私既, 香港都大把人為錢做埋考警察
但加challenge 乜都玩就真係

連登仔世一高質
眼界愈窄既人自我感覺愈良好

見到鬼佬抗武肺好㷫

歐盟自2004年開始的東擴行動，導致大量東歐國家公民湧入英國工作和生活，他們被指搶走了不少英國人的就業機會，並製造了不少社會及治安問題，而近來大批來自中東地區非法移民紛紛抵至歐洲大陸，更讓不少英國人擔心外來移民人數會激增。

人地英國人都覺得算多咪投脫歐囉
你日日食屎， 就可以話人食屎少咩

東歐人 = 難民？ 英國人擔心 = 非法移民已經因為歐盟黎到英國？
屌你老母你理用能力差撚到咁就唔好話人低質啦，最撚低質就係你條柒頭

而近來大批來自中東地區非法移民紛紛抵至歐洲大陸，更讓不少英國人擔心外來移民人數會激增。

原來你係弱智加文盲

歐洲大陸原來等於英國 英國唔subject to 歐盟大部份難民政策原來你又係唔知既 咁撚弱智你縮返入你老母個閪度啦 學人話人低質

原來得你知， 班投脫歐英國人都唔知
太監教人點扑嘢

其實成個世界已經千瘡百孔

人地唔係大愛左膠就唔收留香港難民啦，立場同你唔同就話人低質

5.重新管制邊境
現時有多達300萬歐盟國移民居於英國境內，移民數量並無上限，英國亦無法適度管制邊境。而歐盟有意擴大東歐移民進入英國的人數。

6.移民系統失衡
英國必須讓所有歐盟國成員的移民入境，不能以他們的個人條件作篩選。因此造成企業無法從澳洲等英聯邦國家及美國輸入高學歷人材。英國脫歐後可重新審批移民，以能力而非國籍來篩選移民。

7.奪回司法權
英國國會現時沒權力反抗歐盟的裁決，而歐盟法院上至英國遞解恐怖分子、下至啤酒售價都要管轄。

8.杜絕移民罪案
歐盟讓部分曾犯殺人、強姦及販毒等人士隨意出入境，他們進入英國後犯事，英國不可遞解。現時英國監獄內有1萬名外國囚犯。

9.拒絕不受歡迎人物入境
英國過往有權以「不符公眾利益」為由拒絕部分人士入境，但現時不能以此拒絕歐盟國人民。

10.對抗恐怖主義
歐盟的自由出入境政策令歐洲成為恐怖分子溫床。

11.土耳其有機會加入歐盟
如土耳其加入歐盟，估計每年將有多達10萬人移居英國。

難民去到歐洲就即變合法移民
咁都唔叫多

btw, 你係咪想話投脫歐果最少千五萬英國人同埋現任首相莊漢生無你睇得咁透無你咁高質

投脫歐班人好多都係因為東歐移民同單一市場削弱藍領工人利益，難民根本唔係脫歐主因，你自己睇下愈cultural diversity既地區愈反對脫歐，投得脫歐既都係地區窮 多藍領同教育程度比較低既地區 都係個句 自己講埋啲垃圾野又不學無術唔好學人話人低質 最撚低質就係你條垃圾

戇鳩 難民 = 歐盟公民？ 驗下腦啦弱智仔

真 尤其是兒登班廢青真係好撚丟架

愈cultural diversity
即係香港蝗區較多人支持香港融合大灣區

莊漢生支持脫歐又低質？

歐盟無收難民？
收完咪變公民

不過英國人遠比你高質在於已經覺得你口中既少數假難民係多， 所以先支持脫歐

唔通等到一半人口都係假難民先話多咩

無遠見無底線既垃圾最低質

我話反對脫歐既人低質
你就話支持脫歐既人高質

你睇下人地要住幾多年先做到公民啦弱智仔

我話反對脫歐既人低質
你就話支持脫歐既人低質

而家老果班 反戰時代玩到痴左線
知道極左一定出事
相反而定果班全部比極左洗腦
而且物質生活同享樂主義

住幾多年？
即係可以啦

你話一世都做唔到就有得嘈

原來做到

其實香港以前都係喜茶海抵撈

左膠掘起
日日同你講要political right
久而久之咪變順民左膠
你以為佢地好低質咩
人地可能分分鐘入左啲WSJ啲傳統大媒體
或者 TESLA FACEBOOK 做矽谷IT狗

當然有一堆係日日隊草隊到個人傻傻地
(唔反對隊草但唔係當煙仔咁食OK?)

越黎越多難民變公民，到時想脫歐都脫唔到

依點就正正係你低質所在，無遠見又無底線
只係識望眼前一兩日發生既事黎做決定

你點肯定到呢班難民做左公民會湧入黎英國 有無數據support下

自己先話愈cultural diversity愈反對脫歐

到時愈cultural diversity既變大多數，咪脫唔到歐囉

到時英國變英國斯坦， 穆斯林為主
投票？ 信咗阿拉先講

歐盟自2004年開始的東擴行動，導致大量東歐國家公民湧入英國工作和生活，他們被指搶走了不少英國人的就業機會，並製造了不少社會及治安問題，而近來大批來自中東地區非法移民紛紛抵至歐洲大陸，更讓不少英國人擔心外來移民人數會激增。

德國可以無限量接收無限量工作無限量土地俾假難民？ 班假難民會停係德國唔會去英國

東歐人有德國唔去都要去英國，你話假難民會唔會